【1q題】如果機場係春袋，特首辦同禮賓府係大腦，咁警署係乜？

係盲腸，專裝屎又冇用

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屎眼
污煙瘴氣

腳指教

係屎眼
沫完即棄

腸
裝屎

包皮

要割撚左佢

【聽日支線•自保】香港經濟面臨動盪，趁聽日換美金最後窗口！

Condom

用黎保護賓周，仲唔係 condom